致前線: 既然你地唔需要冷氣軍師 對唔住 I quit

事源：
順手宣傳吓 呢個係一個現場嘅人先可以加入嘅匿名tg group 可以杜絕冷氣軍師

利申和理非 亦有幫手報料/合法遊行

致各位前線

首先我好感謝各位對香港嘅付出
今晚又有數十名義士被捕 我十分之心痛
小弟冇勇氣走上前線 冇勇氣面對濫權濫捕嘅政府
只能在能力內盡力做

我唔係想分化指責割席
但係前線對唔係現場嘅人似乎有種厭惡
我覺得，我哋俾人割咗席
前線好似變咗一個無形大台

係咪因為我係冷氣軍師我哋講嘅嘢就無意義？
前線做完決定有問題就唔可以指出？
係咪前線做嘅決定我哋就要無條件支持同支援？
(有巴打話係...)

有時候當局者迷，旁觀者清
唔係現場嘅人幫手整合資料 幫手指出伏位
又或者俾一啲建議
換嚟嘅只係「冷氣軍師」一個恥笑般嘅稱呼

我唔係話前線一定要跟建議
唔係話我地要前線走就應該走
前線有更多資料 理應有最後決定權
但係我真係好想知你哋諗緊咩
同埋好想多一個腦出多一分力
點解留？點解走？目標係咩？會唔會有伏？會唔會有危險？
我哋都係想保護呢場運動最重要嘅資產 - 前線咋

前線要求不篤灰不指責不割席
但係前線正正就係做緊同樣嘅事
仲要求我哋無條件支持同幫手善後
我攰了

by 一個一年冇開post 但係日日mon 連登嘅冷氣軍師

push

負評我吧

快啲quit
bye

因為一個post你就放棄?

我都唔知做錯d 乜
行完不反對通知書 幫手睇住附近 幫手諗計分析
仲要俾人恥笑

唉屌 合作啦好無
冷氣前線 和理非勇武
已經夠多鬼咪撚再分化啦

我以後唔會再幫手唔會再出嚟
做港豬快樂好多

搵到藉口唔出嚟咪好囉
唔使次次扮有苦衷，唔得閒啦

bye

我地唔敢上前線 代表我哋要接受無條件幫手
幫完仲要俾人笑

起底，封鎖，上一頁

收到了, 原來你哋係咁諗
第一次聽到前線諗法

嗱我就支持真冷氣軍師嘅

咁就番去做港豬，睇黎你應該岩做豬多d
仲細要人氹你求你唔好走咩
含撚啦

收皮喇 你付出左啲咩呀

我淨係覺得一張廁紙都有佢嘅價值丫

幾個禮拜六日嘅時間
買咗d 基本gear 同物資啫

祝你哋早日光復香港

咁前線既係情緒高漲d既
算啦，佢地喺前線咁辛苦仲可能會死
無謂咁鬥氣

前線需要支援包容
和理非冷氣軍師係咪就唔需要

灰唔緊要, 我真係明。
我都試過幫冷氣軍師起現場睇住個連登報料, 都俾小部分人屌係鬼之類。我嬲撚到灰撚到想喊。但灰完, 我會出返嚟。

冷氣軍師咩post都冇認，咩post都冇開，笑死我

冷氣軍師做下文宣，報下資訊咪幾好囉
係都要做真軍師對人指指點點

快撚d 走啦唔撚送

咁就放棄 你覺得只有你一個受委屈？出面咁多分化撚，比自己情緒牽引就中計了。
無論你企咩位都會比人屌/比鬼屌
點回應呢樣野就睇你修為了

望到呢個post 正負評數就知
非前線係不受歡迎

嗯, 我係tg幫手俾料啫small potato

我覺得有個for現場討論嘅tg係一個超級好嘅idea
好過戇鳩鳩企係現場唔知做乜

做冷氣軍師唔出黎幫手仲咁撚多野講，使唔使叩頭多謝你呀？人地幫你衝埋仲屌9人， 冇嘢吖嘛？

我淨係希望前線會聽下另一角度嘅嘢啫

真, 揸大聲公又屌, 起高做哨又屌, 好多嘢都屌。自己知做緊咩就得。

又一個ACC 玩完
開D 垃圾分化POST 露底
笑死

中計黨

請求大家要團結!唔好為咗啖氣而輸咗場運動!
做人真係要能屈能伸! Be water!

屌 你淆底咪去做文宣
扮慘然後加句i quit搏同情
垃圾

倒轉諗啦
佢地岩岩可能喺前線睇住手足俾人拉
佢地條氣未順，講咩意見都無用架啦
等大家都冷靜返d先啦
同埋有時唔係意見對錯問題
係演繹手法問題

同埋大家都係為件事好姐
再者喱半個月有傳有d人冒前線之名叫人走/留
咁佢地搵個方法保持返指示既都未必錯
唔需要諗到咁負面

話左不分化.......

你信又好唔信又好啦

小學雞

我係
我承認我冇前線咁嘅勇氣

點解要人地聽你既決定去做？
放低你睇到諗到既資訊，做定唔做點樣樣做，交返比前線自己決定。

你幾多歲呀大佬，諗野唔好咁幼稚
講真句，你真係咁唔明嘅，唔該你出去一次，感受下
你連人地平時實實在在經歷緊啲乜都唔知
做冷氣軍師要理性有幾難？出到去做前線要保持理性先難呀。前面個個都比任何人清楚，唔撚衰得，一比人捉到就仆街。
你有心幫心就首先唔好加重人地負擔，真係有心事就搵社工幫你。

P.s 你估前線會不停睇lihkg? 你出去就知

傻果個係我

算啦 樓主 佢地唔冷靜 我都被佢地屈5毛

講真 佢地比下正評 講少句咩block 上一頁 真係燥到仆街

人地食子彈都未放棄 你吹下冷氣咁要生要死咁
BYE

前線情緒高漲我明白
但係後邊嘅人都有情緒

你exactly係分化緊前線同support

講咁撚多做乜 你屋企人group都唔加朋友啦 咁係為咩? 方便溝通囉 你又唔係前線 同你講根本牛頭唔搭馬咀 你夠可以開返個group比冷氣軍師 講都同聲同氣D 我相信前線都唔會反對

樓主真心覺得前線會好似佢咁得閒上下連登追下post，碌TG 睇下，上FB睇下live

我見到嘅係套系統另一邊啫...

咁你搵社工啦

如果你無自信到因為一個post就自我分化陣營嘅話, 你早d quit啦, 抗爭唔岩一d無定力無意志力嘅人玩

好行唔送 bye

我接受唔到要不斷承受前線嘅責罵
係咪支援嘅一部分 包埋的?

咁你喺到散播消極情緒做乜撚野呀??
籌備左咁耐全港罷工 屌你老母臨門話要quit???
你要發小學雞脾氣你自己閂埋門喊
唔撚好開哂post draw attention搏同情
前線受既壓力絕對比你大
個個好似你咁廢場運動完撚左好耐

有現場tg好好啊，起碼討論去留嘅人都係現場嘅人，
其實點解叫軍師
個個都係兵仔，有啲勇兵，有啲急救兵，有啲哨兵
唔落場做你老母閪軍師，你講得啱啊
你只係粒冷氣哨兵，仲要覺得人地唔理你就唔撚高興嘅哨兵
想有作為，去唔同地鐵站做哨兵
你坐係屋企睇立場姐姐講嘢比意見，要你做乜，要立場姐姐咪得
個個gp都好似公海咁咪全部都係鬼係狗係花生友咯
講到自己軍師，連情報戰術都唔撚識

邊面呀 睇過
我都同你一樣都冇入group o架

屌你老母仲扮慘 成個八婆咁

冇勇氣你咪做你可以做既 而家屌係屌冷氣軍師坐係度指指點點批評前線呢樣果樣。 要上court 要坐幾碌最後係佢自己咩返 冷氣軍師只係背後支持既角色，最討厭d軍師又要好似好心痛咩前線唔呢樣果樣，自己又唔上前線同前線講？你冇勇氣仲屌返前線轉頭真係算9數啦

Hit and Run

如果你覺得我係屌緊嘅 我冇嘢講

咁老實講，同出到去點做一樣
大家都摸索緊
我覺得無必要放到咁大

去到依家大家都攰
呻下都好既

受教了
無必要同全世界講

我淨係覺得我俾人屌緊咋
好似d 警犬咁 冇搜查令唔歡迎

做自己覺得負擔到同埋係正確既野
有人鬧你 可能佢地覺得呢一刻你幫唔到手 咁你咪暫時退落來先囉
最主要你覺得自己做緊既野係有無用先 有用既話就應該堅持 就算真係有人鬧你 我相信都唔係大多數

呢一刻你唔想再幫手無問題 他日你再想幫手都好welcome
但都係果句 兄弟爬山 唔好怪任何人 包括前線同自己
做到幾多得幾多 每個人都有自己角色呀

認真講壓力
最大既係喺前線覺得要散但俾人屌左膠既人
前有狗，附近就俾人屌係膠

第一，做得前線，無幾多個有時間睇手機

第二，你睇網上直播，多資訊，覺得現場有60%危險，就開始叫人撤，但係係現場只能夠憑自己判斷留定守，仲要判斷埋邊d消息係真，邊d係假，如果有少少危機就急住走，咁呢場運動唔會成功，而更多義士更加係豁出去，預左犧牲

第三，大家每日都疲於對抗三毛，共軍，呢d時候仲出呢d發悔氣post對成件事唔會有幫助，我都有比人誤會屌過，灰心會有，但唔會咁輕易放棄

我會負皮你個句I quit，我諗你都唔係為左受唔受歡迎而去做你之前做緊既野。各有各做，每個人每分力都係一塊拼圖，塊拼圖有無顏色都好，少一塊就唔完整

好的
對唔住

咁你而家係咪好唔開心，係咪覺得好委屈。 你想轉做藍絲？

你呢句已經唔適合做任何類型既軍師啦

我唔係想要什麼歡迎 亦受唔起
但係接受唔到奚落啫

係，因為我地係support,support係幫前線補血
更加要無條件支持前線，做得唔好事後檢討，但唔應該指責前線，前線既壓力唔係你望住直播可以感受得到

如果因為咁就轉做藍絲
即係佢唔係真心支持件事囉
好行夾唔送

咁狗無令係唔做得野，比喻不倫

btw
我明你講咩既
不過講真我都覺得無辨法
唯有搵方法減壓
始終成個運動無咁快完
如果因為自己人磨擦既咪益左對家

分化狗
一個關事嘅 POST 都冇開過扮乜撚

BLOCKED

起底 block 佢啦

我唔反對唔代表要支持嘅又
可能中立啦

明白大家最近都好攰亦好大壓力，不過無論點都好，有問題大家慢慢傾，勿忘初衷要記得自己為乜野行出嚟。
而且我哋最大嘅力量就係嚟自團結齊心，絕對唔可以俾政府插兩支針就挑起內部瓦解分化，
令到咁多禮拜以來所付出嘅努力同犠牲白白失去意義價值！
越係多矛盾就更加要俾啲香港人嘅質素啲三四五六毛睇。
香港人咬緊牙關一齊加油！💪🏻💪🏻💪🏻

我傻，我盡量唔咁諗啦
始終幫到一個得一個
出去既人數就係咁儲返黎

假膠買咩輸咩

歡迎

大局為重，成熟d

你去一次前線，你會明白前線，可以俾意見，但前線唔係on9，有自己决定，唔通要接受所有意見，前線付出一定多過你我，比前線吊下可以比前線回復士氣，就當係一種付出

俾人串兩嘴就喊哂口同人講要放棄
就算你做軍師你都唔會稱職 慳d啦

走啦屌你老母

我絕對尊重前線嘅智慧、勇氣
但係係咪就要無條件支持佢嘅決定呢？

齊心 齊上齊落

勇武由2016比人笑到2018

你不代表我

都唔撚知你邊撚個

比人屌兩屌就咁？
做前線夠慘啦咁。鑊鑊終於走，睇一睇連登，屌，個撚個都話啱啱應該點，啱啱應該點。
你覺得好過癮？咪同你一撚樣，我諗我燥撚過你，灰心過你五千倍啦下話。
望撚住手足走唔撚你估好好受？

我唔係想同你比邊個難受啲，不過堅強啲啦屌你。你仲要一定唔係唯一一個比人屌嘅冷氣軍師，你就已經咁快話唔得？唔得又係咪要講出黎？講出黎都應該揀下時機掛。

成熟啲啦

你比人笑下就唔do?

希望你可以堅持

笑話
前線今日俾人屌到仆街反而係大台

好人好姐講野成個中二病咁
比人屌你兩句就要收皮
你有咩想法咪照直講
就算其他人唔認同又如何？

真心定假膠？
咁事實前線係冒住風險出去被人拉
大家都心痛有人被人拉 唔好講到得你一個識心痛咁

仲有你而家係到發呢個post宣洩失敗主義其實想做乜？
再回覆做港豬又做咩？

唔係5毛就覆我
真係睇呢啲post睇到忟

我訓前最後一講啦
左膠d但始終要對準政府
大家都攰，暫時退場休息無問題既
回體後再一齊努力啦
晚安

講好左不割席不分化 你而家做緊既就係違反左呢個理念
你比人屌兩屌就就唔幫手既唔緊要 唔好散播負面情緒 想分化前線同冷氣軍師
你要做翻港豬唔緊要 唔好上黎開post屌哂鬼咁 要其他巴打求你哄翻你
好行唔送

每樣野你講出來預左有人buy有人駁，唔通比啲人「譴責」多幾句你就縮？你覺得自己講既野係岩既，有用既，咪繼續講，陳雲都係咁姐

屌 浪費我仲真心覆左幾句

支持 唔好出黎唔好講野摺埋收嗲

如果太大壓力，問題根源在政府，可以找社工幫手，你可以心中吊前線行為既不合理，但唔好公開吊前線，尊重、支持前線

從無宣洩失敗主義
重點係, 前線以外俾意見嘅人係咪一文不值
因人廢言

平心而論，我形容你呢種為大後排啦。如果真係要計，應該係大後排做安撫工作多過前排做埋
都衝撚埋啦幫你，仲要呵埋你咩，長大啦

我係冇冷氣嘅軍師
轉做斥候啦 我都算成功估到又兜後面包抄

你有咩想法咪照講出嚟
其他人唔認同你只係代表你係小眾
小眾唔代表錯
諗下你自己講野有無理據邏輯
理直氣壯根本唔需要驚

但你因為比人屌兩句就轉立場 收返自己諗法
我就一定屌你全家

咁你都忘咗初心啦
定係你跟本3毛狗？
俾兄弟鬧有咩所謂，鬧完都仲係兄弟先係真兄弟。

有出過嘅
冇上前啫

屌你老母又叫人負評你，順撚晒你意思又唔鍾意？
我呢就係非前線嘅，咪撚喺度自我放大搞分化

。。。前線有接過軍師意見，你見唔到前線D人唔堅守咩

比人笑下屌下就quit?我前線既，我都比人屌過，咁又點？唔需要太在意

如果你得12、13歲（細過晒所有前線），心智未成熟，想人氹返你都係正常嘅⋯
如果唔係，請你記返「不割蓆，不篤灰，不指責」嘅用意同抗爭嘅目的⋯

諗清楚先講，你做嘅野同時係影響緊人，比返啲責任心

冷氣軍師都係想盡一分力啫
洗唔洗好似過街老鼠咁屌到咁衡...

不如你答我冷氣軍師除咗識叫人走仲識做乜嘢

從你話要離開做港豬唔撚係宣洩失敗主義係咩？
認真我見到你話唔反對唔支持可能中立我就唔想再浪費晒間了。

講得出呢啲野，唔會係咩同路人，亦唔會係咩所謂軍師。

你而家個故仔只係想強調自己講嘅野先係唯一性，怪前線怪其他人都唔聽你講然後發脾氣我唔參與運動啦其實我立場呢係中立。算數啦。呢啲招數。

五毛招數囉

笑撚死
心靈有冇咁脆弱
我都係半個冷氣軍師
但你果個post我睇完真係無反應
特登開個咁既post好似怨婦咁
我有fd係完全支持呢個運動但無岀過黎
佢都唔介意比人屌

失敗主義是一種思想，認定未來注定失敗而放棄一切改變現狀的行動。

我冇認為呢場運動會失敗

冷氣軍師唔係一個問題
分析獨到都會有人聽
即時嘅資訊係重要過你建議佢哋嘅去留
你要佢哋睇晒所有分析而作出決定？

其實你又知唔知前線係好難上網？
但以你嘅發言 我唔太相信你有一啲好嘅分析
多方面嘅意見係重要
但唔係喺生死存亡一刻 聽你哋講你哋嘅分析

我唔明白點解你支持呢場運動
講兩句就話放棄
你為乜？香港唔係你嘅？
如果你只係為咗人哋嘅注意
你又唔會出去幫手
咁開埋啲咁嘅負面Post
其實真嘅 你走好過

你話Quit 但仲咁多留言
你個心態係點？
你想人留你？幫你講說話？

你真係覺得你係「軍師」咩？
長大啦 自量啦

夜晚好多分化撚，勿認真，大家自己睇路

我屌你老母你去考狗la！
你呢d垃圾post
前線面對緊d乜撚野你知唔撚知！
麻煩各位負皮 即block 上一頁！

成年冇出po 1出就請呢啲

休息陣啦
唔使咁快quit
衰啲講句
先俾人打，俾人拉
都係佢自己受罪
而家前線明顯有鬼
但就冇辦法捉鬼
好危險

你係好心幫手嘅，自己頂唔順咪靜靜地自己quit囉。呢個時勢開post講埋晒啲唔三唔四，只係表現出你立心不良。

請幫樓主極速得到一千負皮

一個post 就放棄？唔比機會人改就放負能量？但你一個灰？

「小弟冇勇氣走上前線 冇勇氣面對濫權濫捕嘅政府
但係我真係好想知你哋諗緊咩
同埋好想多一個腦出多一分力」

唔出黎你真係好難去理解
比D勇氣出黎見對黑警, 食下催淚彈, 感受下對抗線的緊張
面對警察清場的無力, 對被捕被控10年的恐懼
你唔出黎, 以為自己睇到事實的全部?
做到個男子漢未?

簡單D講, 收皮啦. 冷氣軍師.
小小壓力都受唔到. 咁撚易放棄. 慢慢冷氣爭取啦

見到最後一句...
人地出黎 用自己前途做賭注
你坐係屋企仲係到指指點點 嗌人跟你做
會唔會覺得有d可笑

人地好心整左個前線grp，咪兩邊互相睇，有乜問題？

小學雞少少事就咁，eq之低令人震驚

發洩完情緒就好繼續發夢啦
因為呢個唔係藉口

你係咪有少少中二病

比人屌兩句就話放棄
班狗比全世界屌都未放棄啦

用其他方法支持啦

或者唔在場嘅巴打可以盡量提供一啲前線現場睇唔到嘅有用資訊，例如：對面班黑警有乜嘢動靜？速龍到咗未？旁邊仲有冇狗包义？有冇想推嘅跡象？⋯⋯等等資訊就夠，其他就由前缐自己去決定去留吧。勿忘初衷，加油吧香港人！

智將定智障
一眼就睇得出

得把口就係你喱啲人

你都唔只係冷氣軍師喇喎
應該叫 神隱軍師?

特朗普唔回應嘅白宮聯署你地又簽得咁快
英國聯署 夠一萬政府一定要回應 夠十萬可以係國會討論
得4000幾個聯署?

你唔係冷氣軍師
係冷氣怨婦
上一個POST成年前

根本就係比自己藉口放棄
做得冷氣軍師預左有比人屌既風險
唔知你幾大啦 少少抗壓能力都無
而家仲只係網上比人屌
現實比人屌我真係為你心理健康擔心

慢慢休息 大家會繼續行落去

波台狗嚟 可以負皮上一頁

但佢有叫大家唔好去送頭~~~~留有用之J....佢其實係擔心大家.
坐低傾下啦

5TH AUG....決賽呀屌

幾歲, 仲要人tum

姐係咁, 我入世唔深(書又讀得麻麻地）
但係呢個世界就係咩人都有，有人支持你有人有其他意見
我都想我講咩都係全正皮
但係言論自由就係香港可愛之處
我明你想幫手，我都feel 到你下左好多苦工
有人buy 你亦有人有前線經驗覺得個project 未必work
大家慢慢改進令到佢work 好唔好?
係，大家語氣係重，為左香港上曬心
所以我都希望你唔好放棄
你個project idea 係好正，我buy
下一步係同前線經驗合二為一ok?

致冷氣軍師

如果你真係想為今次既事情出力, 而你講既野前線唔想聽,
你要做既唔係做返港豬, 而係要自己搵一個你發揮到既位置,
而又對前線或成件事有幫助.

我都係因為今次既事先上連登, 發表過一D對前線既睇法,
但因為P牌被人當過係25仔. Fine, 前線我幫唔到, 後勤亦做唔到,
就喺自己既身邊做起, 針對身邊既盲目港豬, 有意無意俾佢地睇真相.
唔係文宣貼FB等公開頻道, 而係單對單解釋前因後果.
講極唔明, 講極唔通, 都繼續講, 至少令佢地無咁藍無咁港豬.
單對單講解, 過程其實好花心機, 不過可以傾得好深入.
藍絲無咁藍, 港豬無咁豬, 都叫做幫到少少忙.

每個人, 都可以搵到自己既位置. 不要灰心. 大有大做, 小有小做.
最後都係嗰句, 兄弟爬山, 各自努力.

人地想有個屬於前線既group，咁就玻璃心要quit？兩件事明明可以同步

因為呢樣野quit？
要贏一齊贏要輸一齊輸
依家呢個情形已經無得返轉頭

係
大家同一條船，理念一致，就算唔認同佢做法，唔違背理念下，都尊重、支持佢作呢個決定

每個人心態唔同，軍師畀嘅應該係客觀分析，冇得將自己諗法、情感代入對方咁諗，仲叫人跟自己個決定
有人怕事叫撤，但企得前線都有無比勇氣，可能前線分析完資料唔怕呢，或者另作打算

呢2個月，就係前線就無畏無懼令到運動去到今日，拉闊咗香港人嘅接受程度，過程揭露唔少黑警暴行
後援不停做文宣、宣揚黑警、整合資料付出唔少
大家應該無條件互相尊重

我發夢時，唔算係好前的人。只係偶爾會食下彈，會係咁同恐龍賽跑下咁。
我自己覺，連登 ／ FB ／ TG 都係幾大資訊。
其實，每個人不在前線，就會成某部份時間的冷氣軍師。
並不是說前線和冷氣，就一定二元對立。但很多時，二者未能取得共識的原因，我覺得是前線示威者必然面對的結構性問題。
很多時，冷氣軍師會針對示威者戰術做討論：應幾時撤、如何撤等…，但如果留意很多前線回應會發現：你不在現場，你唔明。
這句回應其實過分簡化，但其實想說的是：
前線臨場很難做到有效溝通，因為示威者本身缺乏組織性（好處就是流動性）。所以很難有甚麼戰術部署可言。
這當中的鴻溝不在乎前線想不想聽，而是就算大家上了連登睇了10個冷氣post...臨場突發性、缺乏組織性，都令一切戰術難以實現。

是，我一直說的是戰術。
另一方面，我認為冷氣軍氣真正要聚焦貢獻的是：
1。運動的戰略層面
2。運動的價值層面
3。前線戰術的共識層面。

我認為這幾者其實需要退一步思考，而過去幾個月亦看見戰術共識（Be Water）、五大訴求－＞雙普選、追究警隊（價值／未來方向）、運動戰略（各區開花、增加管治成本）

其實，大家只要分清甚麼位置能contribute最多便好。

快DELETE 呢個POST...比人一獲起底

屌你老母臭西知自己整係夠膽涼冷氣就收皮啦 沖沖沖出黎

各有各做唔好睇得自己太重要人地唔buy你你就轉做洛場文宣。兄弟爬山共同為港唔係一句你做唔岩做錯就放棄唔做。負皮係比你種咁垃圾的心態去做抗爭。垃圾

出得黎 俾人捉左就大獲係人都知
唔好送頭呢句真係有d廢
每個前線時時刻刻都精神緊張 睇下d狗係咩位置 距離有幾遠
俾人拉既係佢地 唔係你地班冷氣軍師
其實佢地係現場仲緊張過你
洗乜你地提唔好送頭...
你地真係想幫佢地 就一齊出黎
唔好匿係電腦後面
越多人 佢地就越安全

講咁多做咩 前線有自己諗法 各自爬山 啱聽就會用你果套啦
仲未明就翻去睇多幾次天琦

好少先冷氣軍師凌晨先出po

俾咩人睇?

Quit咪quit 要開post帶風向
咩目的 大家心知肚明啦

你又講埋咩希望你堅持到
又咩希望場運動成功嘅晦氣說話
你散播緊負面情緒呀
做乜撚嘢呀
分化前線同support呀
幾大個人啦仲要人氹
好行唔送

樓主係波台五毛 case closed

軍咩師...多口講幾句就叫軍師咩...
叫冷氣幫口會好d

付出咁少都灰，其實應該要一早退出
另外唔好代表人，你只係個體，唔好代表人地黎扮灰

no ar

各自爬山好重要架

現場load得極慢

你掉轉咗隻字喇，中黨計

我屌你老母啊翹埋雙手連文宣推post都唔肯
軍你老母師死一毛

第一
前線唔係任何人嘅資產
如果你講得出口我好懷疑你嘅心態

第二
如果你想爭取嘅嘢會因為其他人點睇你就放棄嘅
咁其實你都唔係好著緊

都未計你自己認未落過場
唔通你又100%知究竟發生緊咩事
我唔係話現場決定一定啱
但單憑Livestream根本唔可能有足夠資訊做決定

連會變返中立呢啲垃圾都講得出口
自己反省下

咁就反去做港豬，有心極有盡，你既支持都好廉價
負皮，上一頁

真心 樓主你累就休息下 你情緒穩定返再加入支援甚至再退後排啲都完全無問題 唔好迫自己 都無人會迫你 做到就做ok?

要俾意見，要討論都冇問題，但唔好一大段說話只係得放負同謾罵，大家都係同路人，免傷和氣。
要推要講就推多啲支援、策略、同情報post！！

其實冷氣軍師喺示威現場真係無撚用
你嘅用處只係喺賽前做預測同賽後做檢討

其實有時前線又真喺有啲惡 但佢地拎埋條命出嚟搏 又負責衝 情緒難免會高漲啲 忍讓下啦 大家都喺想為件事好 唔好唸到咁灰

可以提出問題，但唔該語氣好少少

我唔信一個同路人到左今時今日
即使見到咁多手足出事受緊

都仲可以上黎搞分化，仲聲稱要做“港豬”

如果你真係所謂既軍師，前線會屌你都正常，不過我覺得假既居多

兄弟 唔好放棄

幫乜春你就識網上叫人走

得喇收皮啦

其實做得冷氣軍師預咗畀人屌㗎啦
你啲分析做完個日嘅抗爭好有可能完咗
就算未完都應該進入咗清場嘅階段
咁個啲時候前線都冇可能睇到連登up mud
另外就係好心你份人多少少抗壓能力啦
你要預咗分析做錯/畀人話事後孔明
依家畀人話你兩句就話quit做港豬
咁其實你自己對於依件事上面嘅信念會唔會弱咗啲呢？講兩句就 咁你又有冇諗過前線食TG 有中槍同畀人拉嘅風險呢？

你究竟係想幫到大家幫到件事，定係只係想做冷氣軍師說服自己有付出有價值？

如果你心態係前者你就一定有價值，但係如果係後者嘅，你不如諗下你係咪真係想幫件事？

即係一個post可以將你打沉嘅話 我都唔知你係咪適合去做呢個你口中嘅冷氣軍事囉 前線同和理非合作係咪咁撚難姐 講少少意見叫你哋唔好嘆鳩住冷氣叫前線散好似好委屈咗你？ 如果你話要變返做港豬任人宰割嘅話 請你自己躝返去你個豬欄度

冷氣軍師要來有咩用？
文宣又唔係 街又唔會出
係lihkg開post講戰術有咩用？

定你係文宣搞錯左做冷氣軍師？

你都識講少一個就真係無一個

咁又唔好咁講 冷氣軍師都好有用嘅 上網share遊行info 屌鳩三毛分化撚咁樣囉

其實唔好咁 大家手足 他們有些事 我們未必知道

我明白在場的手足 可能受現場環境影響 他們多留撚狗多一陣 才會捉到

被埔手足 當然心痛 但大家各有各發揮

不割 不篤 就是團結一起 我們才㑹打到下去

P/S: 可以檢討一下下次大家的溝通和 make sure 前面手足自己決定 唔好玩慶咗 留下來 增加被捕風險！

走就走啦，
咁撚易放棄，一係垃圾，一係鬼喺度分化，
都唔知佢啲tg gp係咪鬼，
唉大家小撚心啲

原本打算收下手唔屌你咁重手
睇你d回覆忍唔住屌你

大佬阿！
你做所謂冷氣軍師
應該要理性客觀
而唔係屌9人做咩唔走！
人地唔聽你講 笑9你
就話唔做 quit
Quit你老母
冇人要求你做軍師阿
你係支持就講句加油說話啦！
指指點點你就識
你估打機阿！
成場運動係抗爭阿！
你估你一句所謂意見 大家就要聽你講？
你唔主角
呢個世界冇主角光環
你有心少少就去提供物資做下文宣
而唔係得把口指指點點 又放負
冇人聽你講就要人氹
大佬阿！
大家唔係奉指要氹你
香港人大家都攰
但係唔要你係而家係到放負能量

如果
你就係咁勁 麻煩你去現場指揮一下
點做到0兄弟比狗捉
現場真係好需要呢種咁勁嘅軍師

走啦無人留你呀
開post刷存在感屌你老母

比人講兩句就覺得人地唔預你玩，你會唔會太玻璃心？
有人係前線，有人守護連儂牆，
有人整文宣，有人助養兒童等等等
一人做少少已經好多，但永遠做得唔夠多，
揸車司機都唔鍾意隔離乘客咁多野講啦，
前線可能會做錯，但你唔身處其中未必知點解唔走
負評你唔係因為你係冷氣軍師，係因為你玻璃心
做港豬係好開心，但對唔對得住自己良心？

樓豬講得啱...
我唔係唔支持前線...但都睇唔過眼後援得到嘅“對待”
先唔講做後援果班人講嘅野有冇用...但提供有用資訊比前線做決定嘅人確實有佢地嘅功能同睇法...
眼見唔少前線都係一味得過亂字...好多時候都係得三幾個比較清醒嘅前線會嘗試去阻止一啲不必要嘅失誤...
前線決定呢四隻大字變成一種心理暗示...只要係前線，做咩都係正確決定...最近更明顯地因為咩而出現種種誤...大家大可以話係黑驚裝備升級行動升級所以先會咁...但相信明眼人好清楚...根本係諗得唔周長同應變力不足...前線係精神同體能上都消耗得大同快...因為咁而影響判斷力係好正常嘅事...所以後援就變得極其重要...而呢樣野本來就係我地嘅優勢...
依家...前線選擇放棄呢個優勢...而後援又因為咁而開始放棄前線...如果呢個係一個真實嘅戰場的話，我會好高興我自己唔會依靠一班自視過高又毫無謀略應變嘅人去並肩作戰...
所以樓豬...你嘅選擇係啱嘅...但有可能有其他部分嘅前線會願意參考你嘅意見...而你會唔會為可能只得小貓三幾隻嘅部分前線提供資訊同建議...就睇你自己嘅決定...
因為呢個都係大家所剩無幾嘅自由

人哋開個group係想集中分析現場即時狀況，邊撚度講要排除和理非。你分析完開post有人buy自然推到上熱門，前線就睇到㗎啦。定你想前線個tg group兵荒馬亂嗰陣淨係收到“be water,快啲走”咁樣呀

hey 其實所謂睇唔過眼嘅對待都係比人屌幾句姐
前線都比人屌唔少啦

其次 無人話前線做咩都係正確決定
所以先會有咁多人屌前線同埋有咁多賽後檢討

同樣 都無人話冷氣軍師講野一定係錯
只係有時前線真係唔會得閒睇post
同埋有啲野現場睇同上網睇真係唔一樣
所以未必會採納冷氣軍師嘅建議

正如你覺得前線決定唔一定係正確
冷氣軍師啲建議都唔一定係正確
你都唔好係度屌人地無採納

尊重前線決定 就係叫啲軍師唔好希望前線一定要聽你嘅建議 你建議完就建議完 採唔採納就比現場決定 後果都係現場自己負番 咁有咩問題？

唔好比人屌兩句就話quit
堅定小小好唔好？

你有無做文宣 做得自己人真係會介意咁多？

人哋開group係俾真係前線嘅人交換前線情報
你唔係前線咁你入去唔通不停叫人走咩
你想企後面做back up都有大把公海情報group 人哋邊句話要排除和理非要割蓆？
我明唔係個個有勇氣去前 咁咪各有各做囉
小小事就話要quit你心智有無七歲？

人地面對住比人拘捕，坐十年留案底，都未放棄，你比人話幾句就話要放棄？重講到自己好愛佢地？ 收皮啦，就算比前線屌我靜係識和理非，我都會唔會放棄佢地，都會支持佢地

屌 玻璃心
你自己EQ低 要QUIT
唔撚洗開POST扮系哂野
洗唔洗喊撚哂再咬住支煙自拍話人知阿?

其實樓主自己都講左個問題既答案----軍師.

你幾時見過軍師會親自領兵打仗? 軍師係出主意, 但決定權一定係將領,
因為領軍, 除左計策, 重有士氣, 走好容易, 但點KEEP住士氣?
點平衡計策與士氣, 係將領既職責, 唔係軍師.
軍師如果想做到俾士兵尊重, 係唔容易.

你既所作所為就係分化緊，
你要係放棄就唔洗講咁多無謂說話。

兄弟爬山，各有各做

樓豬：「我唔係想分化指責割席⋯⋯」

樓豬做緊嘅野：分化指責割席

一睇就知分化撚 成年先開一次po

巴打不如轉職熱氣軍師，可以唔帶面罩，唔想最前，但保護後企既路人同輕裝山友。

利申，次次前線完驚走，然後做冷氣軍師，又忍唔住上返現場後方救人，今日黃大仙1100-430,家陣攰到隻野咁

首先...我無屌過人...其次...呢個係一個好嚴重嘅重點...容許我引用一下某啲字眼
我願意上前為你檔子彈嘅下一句算唔算係有啲奇怪嘅...要求？？...當然我唔否定佢地嘅信念...
不過...我好奇一問...點解我要為你嘅決定而決定我嘅行動？？係咪因為佢地願意上前就必然要其他人跟著佢地背後？？我唔會去用果兩個字去讚美佢地嘅行為...因為我冇希望過任何人中槍...同樣我行得出黎點解會怕點解要其他人去代替我去受傷？？
講到底...係大我精神定大愛精神？？
你可能睇到呢度就會將個重點放左係佢地個行為價值上...但我睇到嘅係有一班做前線嘅人因為自己係前線嘅身份而認同必須受傷呢個可以用智慧去預防嘅不必要傷害...佢地好多都仲後生...滿腔熱血...但佢地要因為部分人嘅決定而去決定自己生命嘅價值...唔通冇人會覺得扭曲咩？？
...唔該大家真係認真諗諗...為左裝錢而去買個銀包...但買個銀包而用哂啲錢呢個咁on9嘅故事...會唔會太似曾相識...

其實軍師都係提出另一種方案俾大家參考姐，當前線已經決定左預定既路線，另一種方案不被接受，軍師就要退而求之，幫手諗下減少損失既方法。
既然開戰無可避免，就要諗戰術同戰略，令各位手足減少傷亡，達到以戰養戰既目的。

鍵戰可以擬定戰略，但係前線冇義務buy
可以做返和理非應該做嘅事
明唔明咩叫兄弟爬山？

垃圾你收皮啦，我係和理派唔係前線都屌鳩你，on 9 仔

需要大家集思廣益

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

Noted and bye

收皮啦，屌你老母
係到做怨婦on99

嗱，回應番「點解我要為你嘅決定而決定我嘅行動」，呢句我係認同嘅。相信呢個想法亦都係點解之前前線會鬧人要走就走，唔好叫人一齊走，同埋點解冷氣軍師屌人會比人屌。因為軍師屌點解前線無聽佢講撤退，而前線覺得點解我要為你嘅決定而決定我嘅行動。

另外講番因為前線呢個身份而認同必須受傷呢樣野，其實咁多次賽後檢討之後前線都慢慢進化緊架啦，尤其經過今晚打游擊成功，之後都未必會再成日死守。大家都唔想手足受傷，唔想手足比人拉，呢個出發點係一致嘅。所以與其屌前線、屌和理非、為自己比人屌而屌人或感到挫折，不如一齊檢討戰術，下次做好啲

有用建議咪擺上心，屌黎屌去得個屌字嗰啲睇完就算啦，唔好灰心，繼續做有用嘅事

呢個時候仲講d咁既野
擺明玩分化咪撚理佢

無論前線定冷氣軍師大家係自己友

玻璃心你係為緊自己抗爭定跟風做野求認同？屌你都廢事

不如講白少少
前線見到既野同你坐係屋企睇所謂資訊係有落差

因為有人屌你而你連自由都可以放棄

你為咩行出黎？

你為榮耀？

你為人地讚你？

呢個係革命，唔係傾project 唔係玩泥沙

你諗下我地全香港追求緊咩然後你先發脾氣啦

巴打希望你願意繼續留低為我地做軍師，呢場運動缺一不可冇軍師嘅情報我哋無可能短時間做下一個目標，我作為前線大部份時間都專注喺戰場上有冇辦法得知最新嘅消息。每一次我哋都參考軍師你哋嘅意見。唔係你哋提我哋退我哋西環一早比人包圍咗。

求下你唔好離開我哋，繼續成為我哋前線嘅後盾。

放棄仲要大聲宣佈 知唔知醜
好心你自己自閉啦 求關注？
咪再推呢個垃圾post plz

走啦傻閪

啱啱簽好！

我信你係真正既冷氣軍師
因為你真係好attention seeking

前線一個group交流
你繼續你連登發表意見
冇衝突
起碼防止乜野前線共識散水狗

如果真係有黑警扮前線叫留低， 手足咪等收皮

唔洗講戰術
講情報就得

( Show Blocked User - 我用私處當作賭注 )
好行唔送

你同我地鬥氣有咩意思
你冇落過場點知現場需要咩？
的確要一個現場溝通系統，咁叫分化和理非？
你講野唔用腦咪比人負評
同埋就算比人負評咪負囉
仲要開多個post 突登講

有冇post宣傳下呀

見到黑警咁對手足你仲可以中立？
我真係唔明喇。
我就淨係想同你講，有時其實前線真係兼顧唔到太多，你唔係上前線，你唔會明佢地有幾緊張，唔會明其實佢地冇時間諗太多。
你覺得佢地有地方做錯你可以講，但可能佢地未冷靜唔認同你，咁你可以繼續講嫁嘛，唔好咁容易放棄好冇呀。
前線係咁比人清場，冒住比人拉既風險，都冇放棄啦，冇上前線既唔係更加應該堅持咩？
齊上齊落，不割席。
都唔好自己割走自己呀。

唔好因為有意見不合就走啦
唔割席呀 唔好自己割走自己好冇呀

首先 講晦氣說話冇咩用
呢樣野唔會令你得到更多認同

另外 一味覺得自己個建議有用
人地係盲目地bam你意見
呢啲諗法就唔適合做一個軍師

樓主瞓醒之後諗下啦
唔好意見不合就quit啦
不割席啊 唔好割走自己啦

屌你老味唔出黎幫手唔緊要
係屋企鍵戰比現場巴打無視就發細路仔脾氣要人氹你
仲要發悔氣話以後唔比意見
個個好似你咁就仆得街啦小朋友

屌你老母走就走 都要係到分化講晦氣野
出面咁緊急仲想人氹你？痴撚線

請完全封鎖開post條撚樣
我唔理呢條友係五毛定eq低
客觀結果係分化狗

走啦 呢度唔需要你啦

咪撚分化啦，屌你，要走就走，如果留戀，想幫運動就出小d指責post。

走你咪走 講咁撚多廢話做乜柒？
幾歲呀想要人氹你？
你好有用架唔好走啦係咪要咁樣？
唔撚屌到你以為自己好撚型 屌拿星

走啦你 做藍絲啦 岩晒你
你善咩後 你打字趕走啲狗？
唔好講到自己咁偉大啦
睇你打字又唔覺你好有腦
無勇又無謀 學人比意見？
老實講 你安守本份睇live咪算
你係一個藍絲既蠢腦袋就唔好逼自己做超出能力以外既事

都係嗰句
可提可勸
但唔可阻
你講完前面仍然想送左去，你有乜計
唯有撐姐

小學雞開post攞關注？
走啦攞唔到糖糖就扭計計呀？

你個柒頭，講埋啲晦氣說話博同情？
用下個死人閪腦思考下啦
國難當前仲小學雞咁 ，你呢挺人 唔撚值得香港人為你打江山呀
含撚啦你

樓主要人求佢唔好quit呀

呢到有大把人比人鬧過啦，咪玩啦，仲細咩，成熟d，比人講兩句就放棄，仲要出post放負

求下你地 每個都好重要 唔好下下屌左先算 已經唔係分勇武派同和理非阿 每個都係有血有肉既人 排除有鬼嘅話 佢講得岩 唔敢勇武 想用個腦幫得幾多得幾多 做撚完又要比人屌 調返轉頭 前邊果批俾人話佢係鬼 心情會可以有幾差

大家都係人
一定都有唔同意見架啦
坐埋同一條船既爸打 我地要互相包容
要愛啊

文宣等人用呀，去做文宣啦
前線唔係你啲兵，憑咩指揮

人哋喺前面食煙食彈，開個app嚟保護前線，防有鬼，仲會直播內容出嚟，咁小嘅事你就割？

你對得住前線？前線喺出去被狗追被狗打，返嚟連登仲要見到你個on9喺度玩分化？

係，我無條件支持前線嘅任何決定，就算有一日前線開口唔要和理非，我都會喺心入面繼續支持，每一次前線所冒嘅風險係大到我不能想像，佢哋押上自己嘅性命、安全、前途、健康…都要出嚟為香港而戰，相比佢哋嘅付出，我哋呢啲冷氣軍師連無條件支持都做唔到？

況且而家前線們唔係無道理咁屌，佢哋只針對有問題嘅散水撚，假消息撚，你唔係其中一個做乜咁嬲？

你保護人既方法就係傳遞假消息？
咁你走啦 唔需要你保護

咩時候仲要玩要人認同
放埋d負面野
你收皮 走啦

波台狗又搞分化

其實你覺得上前線黎講邊個會比較多經驗？
前線巴打定冷氣軍師 ？
點解你覺得你做既決定會比前線優秀？
你可以講你意見 岩既話實有前線聽

乜撚野呀
道德綁架
分化意味

blocked

唔駛住回啦，開咗post話quit就潛啦，想人同你say sorry留你就慳啲啦

玻璃心

煩唔煩 扮晒野黎分化 冇人想知

根本無人鬧佢，又無人唔俾佢分析，只係而家有個group俾現場自己溝通就自己走嚟討關注庸人自擾咋喎

on lun79
bye

不如你做幾次前線， 感受下行錯一步就俾狗打俾狗捉嗰種壓力

走吧

你喜啦

宜家分化緊嗰個係你條撚樣

屌你都多鳩餘

前線做野唔洗你教

唔好睇得自己太重要

好行夾唔送

男人老狗咪撚咁小氣啦
你都無風險，俾人話幾句有咩所謂

本身前線就係需要我地無條件支持，
佢地代我地面對班狗，
佢地放核彈我都支持，講完。

分唔分化我都想講返句
你現實中係咪啲油頭毒撚 搏認同感
唔夠膽出去 係連登到呃正評 搵存在感？

得把口話尊重前線 但行為就截然相反
即係你屌前線 比左所謂嘅意見 前線就要接受
宜家你比人話幾句就喊住搵媽媽

唔知你咩心態 呢啲風頭火勢仲扮哂嘢搏同情
係呢場運動冇人想拎光環 如果個仆街政府肯回應嘅
邊會有人想個個星期都行上前線
偏偏有你呢咁嘅人 做冷氣軍師都做到高人一等
懶理性 懶看透局面

希望你攝高枕頭諗下 你呢段時間做嘅冷氣軍師
同埋你今日嘅po有咩意義 對場運動有咩幫助
你只會令人見到你幼稚嘅一面

封鎖，上一頁

我求下你唔好quit，我地好需要你

係咪啱聽?

有冇出過自己知啦 冷氣軍師

唔係非前線不受歡迎
係你不受歡迎啫
成個怨婦咁

我查左條友留言
絕大部分係假膠post,吹水post
不涉行動建議

五毛扮鬼扮馬分化

邊個香港人唔係咁做？so what

灰，唔緊要，被人屌，都唔緊要
就算冷氣軍師都有佢嘅用途，前線為我地擋子彈，咁我地咪綜合唔同資料去確保佢地有一條安全嘅後路囉

同意
就算唔同意佢哋嘅行動，只要佢哋係企喺反抗政權嘅一邊，都無條件嘅支持佢哋，無條件尊重佢哋

真正企喺前面擋住暴政嘅係佢哋，風險係佢哋直接承受，佢哋好清楚前面有乜嘢危險同自己承受能力

收夫啦儒夫 講撚左唔分化仲開埋d on9 post
你以為自己好撚慘? 你夠唔夠俾人拉左果d灰
少少事係度嘈
係想quit你咪quit囉 開post做乜柒 做attention seeker?

因為你比冷氣軍師更加冷氣軍師

料無FC
意見又唔統一
係現場既人直接現場判斷
洗鬼理你地馬後炮?

你走啦

收皮啦
開post博乜？

唔好再幫佢推post啦屌你地要屌佢就用不推文回覆

「殺貴大，賞貴小」。戰勝係前線嘅功勞，戰敗係軍師嘅錯。
我唔係軍師，亦唔係前線。我係整餅嘅。
有人來，有人走都有蛋糕食。
Quit 咗嘅都係一個人。🍰🍰🍰

冷氣軍師唔係問題
而係你要做嘅野唔係指出前線做錯咩
因為前線自己會反省
你要做嘅係幫手補獲 幫手諗計點搞下一輪攻勢
本來前線衝咗出嚟捱棍捱子彈已經好辛苦
好命嘅返到屋企仲要俾自己人屌
俾著係你你會點
每個人只要各司其職就好
唔好埋怨 唔好發泄係自己人到
盡力去守護自己想守護嘅野就好
無論你係咩人都好
示威者又好 警察都好啦
做自己認為啱嘅野 唔好俾人影響你
因為你唔係機器 唔係人地俾order你就要盲跟
警察就係警察 軍人就係軍人
兩者都有唔同嘅職責
就算解放軍真係落到嚟
警察都有責任保護市民
因為呢個係佢地嘅責任
做好自己 唔好受人影響啦 巴打
目前嘅少少挫折 唔可以影響個終極目標
短暫嘅痛苦 將來會帶嚟無限嘅榮耀
加油啦